認真連登有冇重犯

有冇連登仔犯過嚴重既刑事案（坐廿碌以上）

想知你地既心路歷程

期待

如果有人自稱殺過人
同已經坐完監出嚟
咁會點

Ok

等睇agentcc巴打

成日見d犯出黎 重唔重就唔知 道友又有 衰好小野出返黎都有 好多入返去機會好大 有d見佢有心改過 其實 想佢地分享乜
因工作有關 識睇呢d人

最大嘅罪就係選擇咗做IT狗

如果驚比人起底可以戴個頭盔先

坐廿碌點上連登

最大既罪係做人

出現了

三一一係咪差唔多出黎...

三五成個班係咪差唔多出黎...

犯過事

三五成群個班判終身wor

咩事

乜撚嘢大王呀 冇人識你喎
我就叫神仙B ，你識唔識呀
而家無人識你呀 人起朵你起朵

推到有殺人犯巴打出現

可能佢已經40幾歲出左來兩三年學上高登學用iPhone, 已經買左Hkg+所以跟手上個月過埋來lihkg

有個出左啦

法庭記錄有冇得查

查咩，查佢係咪高登仔？

唔知佢係唔係想問會唔會有人查到佢犯過罪
出山之後係會有冷卻期
人地問你有冇犯過罪
你唔可以答冇
但過咗好似5年後，你可以答冇
但如果佢都係查你，你都係會被查到犯過罪
但你係社會上都做唔到任何專業人士嘅職位
呢個制度搞到好多人都係再犯罪
因為已經脫節同埋生存唔到